入黎報4月1豬幾多

1皮岩岩好 295 292熊

大市升咁多都輸一皮

輸90%身家

股神

輸左幾舊水 DLLM

$0

豬哂

賺左10％身家左右

贏30萬 但早放左賺少左

玩咩贏咁多?
成本幾多

正股 百幾

沽左未？

沽左接近一半倉 內房沽剩3份1 博下最後高潮